今晚收市 有 240 我紋GME 三隻字落條J

留名，希望你燈中

三隻字咁多？
我驚你紋左半隻G字已經唔夠位

LM

等圖

過左240又唔計？

乜野有240先

講清楚啲啦邊隻240呀

想睇

260喎Ching

留名食花生

lm

唔好紋錯GEM

可能淨係紋到(

屌你好好玩咩
邊個紋身師咁好眼力幫你紋

樓主要紋上肚腩度先紋得曬3個字

算吧啦肯撚定話係紋落啤牌J

留名幫樓主紋

想紋係包皮定龜頭？

紋完g字無位

上次樓主神預測過
今晚係咪應該放晒佢

樓主呢

GME 今晚收市 有 150 我紋GME 三隻字落條J

樓主條J只能夠容納GME三隻字
我紋GameStop Corporation

屌你老母樓主去左邊

留名

你而家紋定都得

紋科興2個字落條J度就okay，寫包單一定冇女俾你屌

Book定紋身啦

Push

紋身la

紋啦7頭

你想人打氣姐

紋身未

走數通常結局係點

而家好安全 似回翻150

樓主加油

搵左纹身師傅未呀

？

紋左未？

強帖留名

紋咗未?

樓主我地到啦

Lm

LM睇走數

正
樓豬搞唔搞gay
想含gem撚好耐

從前有個人，佢好愛佢女朋友，於是佢決定將佢女朋友個名Wendy紋係碌鳩到。

紋身師傅話:「等佢扯左先再紋效果會好D。」於是個男仔就等到扯左先紋。

經過一番痛苦，佢終於紋左，但由於係佢扯時紋既，所以平時只會見到Wy呢個字。

有一日，佢去焗桑拿，見到身邊有個黑人，咁岩發現個黑人碌鳩到又係Wy喎。

男仔:「你女朋友又係叫Wendy呀?」

黑人:「你UP乜鳩呀」

男仔:「咪扮野啦，見到你個Wy啦。 」

然後，個黑人扯左，但係男仔見到既係「Welcome to the United States America and have a nice day」

係咪要介紹相熟紋身師傅

留個名先

快D紋啦

又係呢d post
一陣又彈出彈入話唔係自己條j
一陣又話此j非彼j
等睇走數

再者，你條j夠唔夠長紋哂三隻字

GME撚

有花生

紋完請po 上嚟找數

唔係條撚短撚到連gme三隻英文字母都紋唔到掛？

等睇走數

Lm 睇走數

個黑人做乜扯

米上紋字

push

369

唔係縮呀？ 你冇鳩㗎？

樓主pin this

唉...唔記得好似上次咁 打埋 GME...

樓主咁都敢出post
大部分連登仔都可以紋晒
GameStop Corporation

強貼留名

紋身好痛, 紋完應該陽委